黑糖珍珠鮮奶

在一芳和The Alley 試過，正！上一半的鮮奶是冷，下一半的珍珠是熱，攪拌後變成暖。

有沒有人試過？

點解我唔明你講咩既

因為你係文盲

中文 u？
咁都唔明
返去讀小學啦

冰火

老虎堂同賞茶都好好飲

鹿角巷、一芳、珍煮丹都好好飲

圓圓都好飲！可惜奶味唔夠重